美國三大權力核心Deep state、Dark State同Fourth Branch鬥爭已經進入白重熱化階段

今次選舉deep state明顯以blue wave為目標，但係好明顯係失敗咗。主要原因係deep state已被中共滲透，影響力大不如前

而Dark State就想以Red Wave為目標，但係又對於支持侵連任出現內部分歧，導致陷入內鬥，造成而家唔湯唔水嘅情況

Fourth Branch以USIC牽頭，一向主導情報戰，基本上有絕對能力控制資訊，今次拜登醜聞可以話係比佢地控制得恰到好處。唔會令佢敗選，但係埋下種子，第日隨時可以拉佢落馬，可以話係今次大選真正贏家，主導美國未來幾年發展

至於民選政府即係surface state基本上已被架空，只可以話係一個大型PR部門，並無實際權力

民選是個笑話
不嬲都係背後勢力既人話事架啦

講下依三邊背後係咩人

係咪講得好有道理